ICN 係唔係最岸鳩既生物

日日諗埋哂d離地既野 叫佢試下用佢地既方法係acute medical 做一次而又做到 先好同我講啦

通常見到都交下戲就算啦 佢都係做野姐 但我有d同事口罩都唔戴又真係誇張d